我覺得要比前線抖一抖諗一諗下一步點變招

依家無論快閃定陣地戰都係我地死傷慘重
除非前線突破到心理關口，打返轉頭(雖然gear差太多可能都會輸)唔係都冇咩作用，傷唔到對面，依家有武警混埋入去連消耗對方體力都做唔到

玩火呢家野感覺上仲未係好熟手，掟、放都好多蝦碌場面，傷唔到佢地火系成日比人話觀感唔好，所以要睇準先好用，一用就要真係收到效先好用，唔好好似狗用催淚彈咁亂鳩咁用

我覺得應該比前線傾下黎緊部署，同埋準備下(心理、物資)，調整下自己個心態冷靜返先再上
前線太過繃緊搞到好多鬧人影相呢d舉動
下個禮拜可能淨係集中返一日，一個區，等和理非集中返先，然後前線再決定留定走

同埋我唔明點解大家撚到一兩次狗就咁開心係到講曬今日點走點走好be water
連登太多135毛，仲有大量狗mon po
真係傾戰術傾部署要通知前線真係唔好係到po一黎前線未必睇到，二黎比狗mon

721

唔好再係連登討論部署

黑警扮埋義士